觀塘整電話黑店xx.phone

前日爆咗mon攞去觀塘廣場xx.phone整，整完之後部電話唔識自動調節亮度，個ture tone都廢埋，出街喺猛太陽底下睇都冇以前咁光，暗到睇唔到，屌，返去同佢講又死都唔認，有事都話冇事

早知唔好慳嗰少少錢

攞返去Apple有冇得救

開名

其實係你自己抵死，唔翻Apple整

可以拎返apple，但唔會維修，會收錢換翻新機

有無貼到有顏色既玻璃貼, 貼"咩"左 遮住個sensor?
無就係佢整壞

係
呢啲唔慳得

冇
冇遮到瀏海位

觀塘廣場dr.xxxxx

隔籬Apm就有間apple store都唔去

因為要等2日而且我冇後備機 咪碌柒

佢地d mon 唔會係原廠
唔係既話唔會幾百蚊就整到
爆mon 一係番原廠整
一係自己淘個mon 番黎 自己換好過

唉 為咗慳700 而家要洗多2100，Apple store幫我睇過真係壞sensor，奉勸各位真係要返Apple store整

嘻 我都想試下自己換

BTW樓豬貪平換mon

會唔會唔check機就會一部機俾你

自己係屋企or街邊係狂掉爛部機就得，爛到開唔到機，就會換

垃圾舖，爆玻璃諗住整，check機篤住個app係度捽捽捽捽捽左成兩分鐘終於捽到甩手，話跌壞個touch，整嘅話要900$

開唔到機要去外判

冇錯

我決定唔理佢，等出新機買過部算

提防黑店dr.phone

推